當個傻子多麼好

Sor~

傻花